到底要悶一個咩地步，先會攞救命嚟玩

夜晚晚飲酒吹水，吹到住廿幾樓都聽到，都算喇
屌你老母好玩唔玩喺度玩叫救命！？
晚晚睇到哨站差唔多有十單叫救命，點知幾乎都係mk仔街童，真係屌出聲
我真係好驚有手足再出事...就嚟痴線...

推

成班食飽飯冇嘢做就係到鳩嗌
呢排人人都咁緊張 真係比佢哋嚇到心血少

我樓下有堆南亞裔成日幾個圍一個咁玩，玩到大叫，佢地又鍾意著全黑，望落街見到以為係手足比人圍

早抖